黨鐵cctv最大疑點

我好懷疑有冇人破壞cctv
根本果度唔係示威目的地 只係路過
首先班廢老同示威者同一卡列車，廢老拎槌仔帶頭嘈先，大家嘈左陣，係太子落車咪擾嚷梗，有港鐵職員報串報警 綠龜就衝落站打人

根本無原因冇時間拆cam

有本事 就 show the footage up to the point of destroying